【支爆】中國浙江油罐車爆炸 19死172傷200多間民宅受損

2020-06-14 13:32:24

〔即時新聞／綜合報導〕中國浙江省台州昨日發生油罐車爆炸意外，造成嚴重傷亡，截至14日10點為止，造成19死172傷，有超過200多間民宅受損。至於爆炸威力為何如此強大，上海應用技術大學城市建設與安全工程學院副教授麻庭光指出，當時油罐車外洩的液態石油氣正好和空氣處於「最佳混和狀態」，因此造成劇烈爆炸。

……

唔好俾佢停

皇天擊殺

唔好停

more

成龍出黎

好波 死得好

有冇留意到幾多人失蹤？

強國咁太平 點會死人

但國內電視依然日日播歐美幾亂幾慘打飛機。

點解唔200幾間屋炸咗但死得19個？

死太少

播多啲就啱

19個邊個信

35+係大陸都係傳說

我見大陸呢段新聞下面基本上係po其他國家油車爆炸D片黎轉話題。

LEGO 樓係咁上下

加「油」

炸到屍都冇果D唔計

多難興邦.jpg

你地班港毒分子，邊到有人死？呢啲全部都係英美惡霸操控嘅偽媒體捏造嘅負面新聞，你地發埋啲咁嘅留言，全部喺到顛覆國家政權，全部都要拉返去打靶！

人地想間個開方式露台，邊會死人

支那官方數字你都信?

原來液化石油氣唔會即刻燃燒，要混合空氣先會一次過爆